咪又係冇乜人戴口罩

咳既照舊唔戴
中年唔戴，連後生都唔戴係咩玩法
攬炒？

琴日地鐵站3成人戴
今日有6-7成 幾好
唔保護人都保護吓自己啦
最驚自己有病唔知

今朝目測巴士得2成人有口罩
乜撚嘢事

攬炒啦

6成！？

唔記得拎呀屌

支持靚炒

我就戴番個罩先

多數戴都係番工撚 其他

希望呢班撚樣死先

手足記得戴
傳播師死都唔戴

唔係喎，我今朝搭巴士十個有六個戴

其他係咩？學生？

增加左我比人感染既風險wor

無帶個d有咩事就快d死撚左佢

好撚多人戴喎

搭地鐵見到6-7成
返到公司5成

做好防疫保護自己
唔係話歧視，見親啲唔戴罩又返大陸嘅通常都係藍屍廢老
佢哋死一個少一個
毛澤東教落，消滅敵人嘅有生力量先可以阻止佢再生，今次個病毒真係天助我黃營

廢中廢老

我睇都仲係3-4成，仲有極多廢老咩都唔帶

我返工架小巴8成人戴

帶口罩比例都係小
今早目測 13比4
可能重有人還信黨 沒事兒沒事兒

身處唔同地方